{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/EENK/GM0022082592463/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "VALERIE Big Collared Blouse - Black/Ivory"
    },
    "text": "EENK(イーエヌケー)の女性用VALERIE Big Collared BlouseはブランドもメーカーもEENKです。 こちらの商品番号はFW22 / QQ2964EK25[EENK]で、ブラックカラーのビッグカラーブラウスです。 このブラウスは配色のカラーで様々な演出が可能で、真珠のロゴボタンがポイントになります。 実用性を高めるためポケットを付けてあり、素材は表地はポリエステル58%、レーヨン42%です。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があり、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスのブランドは何ですか？",
            "answer": "EENKです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QQ2964EK25[EENK]です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのカラーは何ですか？",
            "answer": "ブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "配色のカラーで様々な演出が可能で、真珠のロゴボタンがポイントになります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスにポケットはありますか？",
            "answer": "はい、ポケットが付いています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル58%、レーヨン42%です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性があるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの摩擦や毛玉に関する注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのように取り扱うべきですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 327
    }
}